［女追男系列］有無人可以分享下

近期好多女追男既post
有無自己追男朋友既絲打 或者俾女追既巴打可以分享下故事？

照鏡先啦

唔鐘意就唔鐘意
就算你除曬衫過埋黎
我都只會望都唔望
屌完之後叫你返屋企

女追男其實無咩好討論
點解咁多女追男失敗之後要係連登到叫春呢?
到頭來咪又係樣既問題

男追女其實無咩好討論
點解咁多男追女失敗之後要係連登到叫春呢?
到頭來咪又係樣既問題

所有男人都係用賓周諗野 所以淨係會睇樣睇身材
但唔係所有女都係睇外表

其實係想聽下成功/失敗既故事

無野好討論
有fd獻埋身條仔都唔屌
但之前已經屌過一次架啦
咁又何必呢

你個名

屌過但唔屌
媽呀我好亂

即係條仔屌完唔啱口味
兩個飲埋酒條仔都下次不屌了

好似好侮辱個女仔

到底係樣衰到極點定其他難以開口既原因

條仔到底心理陰影有幾大

呢個好笑
到底嗰次發生咗咩事

明明諗住睇下啲好sweet既愛情故事